吹風吹到咁更加証明機場真係死穴

唔係叫人唔好走，而係今日目標已經達成
聽日再去接機，取消曬航班就走
如果佢夠膽重演64，香港就會正式玩完